有無人好鍾意入去怒漢棍撞棍D post到中伏

佢真係好撚有創意

好想同佢搞gay

特登follow佢 佢一出post就入去打J

直覺話我聽佢現實肯定好撚大隻靚仔
想幫佢含

打倒左膠LGBT！

輕輕一推